<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Добре дошли в App Toolkit Showcase</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Разгледайте възможностите на библиотеката AppToolkit чрез това демонстрационно приложение. Открийте колекция от наши приложения, създадени да покажат и използват силата на AppToolkit за подобряване на разработката за Android и потребителското изживяване.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Открийте нашите приложения</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkit Showcase ви представя избрани наши приложения, всяко от които подчертава различни аспекти на библиотеката AppToolkit и подобрява вашето Android изживяване. Вижте какво е възможно с AppToolkit!</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Вижте AppToolkit в действие</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Това демонстрационно приложение показва как библиотеката AppToolkit може да се използва за създаване на гъвкави и ориентирани към потребителя приложения. Разгледайте нашите приложения, за да видите различни функции и реализации.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">Всички приложения</string>
    <string name="favorite_apps">Любими</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Неуспешно зареждане на списъка с нашите приложения</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">Какво е App Toolkit Showcase?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit Showcase е приложение, създадено да представи и демонстрира приложения, разработени от нас чрез библиотеката AppToolkit. То е вашето ръководство за изследване на нашата екосистема и библиотеката в действие.</string>
    <string name="question_2">Как мога да достъпя различните приложения, показани тук?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Това демонстрационно приложение показва различни наши приложения. Натискането върху конкретно приложение обикновено предоставя повече информация и връзка за инсталиране или отваряне в Google Play Store, за да го изпробвате лично.</string>
    <string name="question_3">Безплатни ли са приложенията, представени тук?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Много от представените приложения предлагат основни функции безплатно. Някои може да имат допълнителни възможности, достъпни чрез премиум версия или покупки в приложението. Подробности за всяко приложение са налични на неговата страница в Play Store.</string>
    <string name="question_4">Как мога да науча повече за конкретно приложение?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">За пълна информация, функции и потребителски отзиви, моля, натиснете върху приложението, за да отворите страницата му в Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">Къде мога да получа помощ или поддръжка за някое от вашите приложения?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Поддръжката за отделните ни приложения се предоставя чрез съответните им канали, които обикновено са описани на тяхната Play Store страница или вътре в самото приложение. Това демонстрационно приложение е за откриване; за специфични проблеми, моля, използвайте поддръжката на съответното приложение.</string>
    <string name="question_6">Колко често се актуализира списъкът с приложения в това демонстрационно приложение?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Стремим се да поддържаме App Toolkit Showcase актуализирано с най-новите и важни приложения, използващи нашата библиотека AppToolkit. Нови приложения или големи обновления може да се показват тук.</string>
    <string name="question_7">Защо това приложение иска разрешения като достъп до Интернет?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">App Toolkit Showcase изисква достъп до Интернет, за да зарежда актуалния списък с приложения от Google Play Store и да показва информацията им точно. Обикновено не изисква други инвазивни разрешения.</string>
    <string name="question_8">Как мога да дам обратна връзка за това приложение или вашите приложения?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Ценим вашата обратна връзка относно App Toolkit Showcase и отделните ни приложения! Обикновено можете да намерите опция за "Обратна връзка" или "Свържете се с нас" в настройките на това приложение или на нашата страница в Play Store. Приемаме и мнения за самата библиотека AppToolkit чрез подходящите канали.</string>
    <string name="question_9">Сигурни ли са данните ми, когато използвам това приложение, за да намирам други ваши приложения?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkit Showcase основно зарежда публично достъпна информация за нашите приложения. Когато решите да инсталирате или използвате някое от тях, ще важи неговата собствена Политика за поверителност. Препоръчваме ви да я прегледате. Начинът, по който това приложение обработва данни, е описан в нашата Политика за поверителност.</string>
</resources>