<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Üdvözli az App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Fedezze fel AppToolkit könyvtárunk képességeit. Fedezze fel alkalmazásainkat, melyek mindegyike az AppToolkit könyvtárunk erejének bemutatására és kihasználására készült, javítva ezzel Android fejlesztési és felhasználói élményét.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Fedezze fel alkalmazásainkat</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">Az App Toolkit bemutatja Önnek alkalmazásaink válogatását, melyek mindegyike az AppToolkit könyvtárunk különböző aspektusainak kiemelésére és Android élményének javítására lett tervezve. Nézze meg, mi minden lehetséges AppToolkit könyvtárunkkal!</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Tekintse meg AppToolkit könyvtárunkat működés közben</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Ez az alkalmazás bemutatja, hogyan használható AppToolkit könyvtárunk sokoldalú és felhasználó-központú alkalmazások készítésére. Fedezze fel alkalmazásainkat, hogy megtekinthesse a könyvtár különböző funkcióit és implementációit.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">Minden alkalmazás</string>
    <string name="favorite_apps">Kedvencek</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">Nincs hozzáadott alkalmazás a kedvencekhez</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Nem sikerült lekérni alkalmazáslistáinkat</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">Mi az App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Az App Toolkit egy olyan alkalmazás, amelyet az általunk fejlesztett, AppToolkit könyvtárunkat használó alkalmazások bemutatására és demonstrálására terveztek. Ez az Ön útmutatója alkalmazás-ökoszisztémánk felfedezéséhez és AppToolkit könyvtárunk működés közbeni megtekintéséhez.</string>
    <string name="question_2">Hogyan érhetem el az App Toolkitben megjelenített különböző alkalmazásokat?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Az App Toolkit felsorolja különböző alkalmazásainkat. Egy alkalmazáslistára koppintva általában több információt és egy linket kap a Google Play Áruházból történő telepítéshez vagy megnyitáshoz, lehetővé téve, hogy első kézből tapasztalja meg.</string>
    <string name="question_3">Ingyenesek az App Toolkitben szereplő alkalmazások?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Sok, az App Toolkitben szereplő alkalmazásunk alapvető funkciókat kínál ingyenesen. Néhányuk rendelkezhet prémium verzióban vagy alkalmazáson belüli vásárlások révén elérhető fejlett funkciókkal. Az egyes alkalmazások részletei a megfelelő Play Áruház oldalukon találhatók.</string>
    <string name="question_4">Hogyan tudhatok meg többet egy adott listázott alkalmazásról?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Egyik alkalmazásunkkal, annak funkcióival és felhasználói véleményeivel kapcsolatos teljes részletekért kérjük, koppintson az alkalmazásra az App Toolkitben, hogy meglátogassa annak oldalát a Google Play Áruházban.</string>
    <string name="question_5">Hol találok segítséget vagy támogatást valamelyik listázott alkalmazásához?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Egyedi alkalmazásainkhoz a támogatást a megfelelő csatornáikon keresztül biztosítjuk, általában a Play Áruház oldalukon vagy magában az alkalmazásban részletezve. Az App Toolkit ezeknek az alkalmazásoknak a felfedezésére szolgál; alkalmazás-specifikus problémák esetén kérjük, forduljon az adott alkalmazás támogatási lehetőségeihez.</string>
    <string name="question_6">Milyen gyakran frissül az alkalmazásai listája az App Toolkitben?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Célunk, hogy az App Toolkitet naprakészen tartsuk legújabb és legrelevánsabb alkalmazásainkkal, amelyek AppToolkit könyvtárunkat használják. Itt új alkalmazások vagy jelentős frissítések jelenhetnek meg.</string>
    <string name="question_7">Miért van szüksége az App Toolkitnek olyan engedélyekre, mint az internet-hozzáférés?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Az App Toolkitnek internet-hozzáférésre van szüksége ahhoz, hogy lekérje alkalmazásaink legfrissebb listáját a Google Play Áruházból, és pontosan megjelenítse azok információit. Általában nem igényel más invazív engedélyeket.</string>
    <string name="question_8">Hogyan adhatok visszajelzést az App Toolkitről vagy az alkalmazásairól?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Nagyra értékeljük visszajelzését az App Toolkitről és egyedi alkalmazásainkról! Általában talál egy \"Visszajelzés\" vagy \"Kapcsolatfelvétel\" opciót az App Toolkit beállításaiban vagy fejlesztői oldalunkon a Play Áruházban. Magáról az AppToolkit könyvtárunkról szóló visszajelzést is szívesen fogadjuk a megfelelő csatornákon keresztül.</string>
    <string name="question_9">Biztonságban vannak az adataim, amikor az App Toolkitet használom más alkalmazásai megkeresésére?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Az App Toolkit elsősorban nyilvánosan elérhető információkat kér le alkalmazásainkról. Amikor úgy dönt, hogy telepíti vagy használja valamelyik listázott alkalmazásunkat, az adott alkalmazás saját Adatvédelmi Irányelvei érvényesülnek. Javasoljuk, hogy olvassa el. Az App Toolkit adatkezelését Adatvédelmi Irányelveink ismertetik.</string>
</resources>