<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Bienvenido a App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Explore las capacidades de nuestra biblioteca AppToolkit. Descubra nuestras aplicaciones, todas creadas para demostrar y utilizar el poder de nuestra biblioteca AppToolkit, mejorando su desarrollo de Android y experiencia de usuario.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Descubra nuestras aplicaciones</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkit le presenta una selección de nuestras aplicaciones, cada una diseñada para destacar diferentes aspectos de nuestra biblioteca AppToolkit y mejorar su experiencia en Android. ¡Vea lo que es posible con nuestra biblioteca AppToolkit!</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Vea nuestra biblioteca AppToolkit en acción</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Esta aplicación demuestra cómo se puede utilizar nuestra biblioteca AppToolkit para crear aplicaciones versátiles y centradas en el usuario. Explore nuestras aplicaciones para ver diferentes características e implementaciones de la biblioteca.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">Todas las aplicaciones</string>
    <string name="favorite_apps">Favoritos</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">No hay aplicaciones agregadas a los favoritos</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Error al obtener los listados de nuestras aplicaciones</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">¿Qué es App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit es una aplicación diseñada para presentar y demostrar aplicaciones desarrolladas por nosotros utilizando nuestra biblioteca AppToolkit. Es su guía para explorar nuestro ecosistema de aplicaciones y ver nuestra biblioteca AppToolkit en acción.</string>
    <string name="question_2">¿Cómo accedo a las diferentes aplicaciones que se muestran en App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">App Toolkit enumera nuestras diversas aplicaciones. Al tocar un listado de aplicaciones, generalmente se proporcionará más información y un enlace para instalarla o abrirla desde Google Play Store, lo que le permitirá experimentarla de primera mano.</string>
    <string name="question_3">¿Son gratuitas las aplicaciones que aparecen en App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Muchas de nuestras aplicaciones presentadas en App Toolkit ofrecen un conjunto básico de funciones de forma gratuita. Algunas pueden tener funcionalidades avanzadas disponibles a través de una versión premium o compras dentro de la aplicación. Los detalles de cada aplicación se pueden encontrar en su respectiva página de Play Store.</string>
    <string name="question_4">¿Cómo puedo obtener más información sobre una aplicación específica de la lista?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Para obtener detalles completos sobre una de nuestras aplicaciones, sus características y reseñas de usuarios, toque la aplicación en App Toolkit para visitar su página en Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">¿Dónde puedo encontrar ayuda o soporte para una de sus aplicaciones listadas?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">El soporte para nuestras aplicaciones individuales se proporciona a través de sus respectivos canales, generalmente detallados en su página de Play Store o dentro de la propia aplicación. App Toolkit es para descubrir estas aplicaciones; para problemas específicos de la aplicación, consulte las opciones de soporte de esa aplicación.</string>
    <string name="question_6">¿Con qué frecuencia se actualiza la lista de sus aplicaciones en App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Nuestro objetivo es mantener App Toolkit actualizado con nuestras aplicaciones más recientes y relevantes que utilizan nuestra biblioteca AppToolkit. Aquí se pueden presentar nuevas aplicaciones o actualizaciones significativas.</string>
    <string name="question_7">¿Por qué App Toolkit necesita permisos como el acceso a Internet?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">App Toolkit requiere acceso a Internet para obtener la lista más reciente de nuestras aplicaciones de Google Play Store y mostrar su información con precisión. Normalmente no requiere otros permisos invasivos.</string>
    <string name="question_8">¿Cómo puedo enviar comentarios sobre App Toolkit o sus aplicaciones?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">¡Valoramos sus comentarios sobre App Toolkit y nuestras aplicaciones individuales! Generalmente puede encontrar una opción de \"Comentarios\" o \"Contáctenos\" dentro de la configuración de App Toolkit o en nuestra página de desarrollador en Play Store. Los comentarios sobre nuestra biblioteca AppToolkit también son bienvenidos a través de los canales apropiados.</string>
    <string name="question_9">¿Están mis datos seguros cuando uso App Toolkit para encontrar sus otras aplicaciones?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkit obtiene principalmente información disponible públicamente sobre nuestras aplicaciones. Cuando elige instalar o usar una de nuestras aplicaciones listadas, se aplicará la Política de Privacidad propia de esa aplicación. Le recomendamos que la revise. El manejo de datos de App Toolkit se describe en nuestra Política de Privacidad.</string>
</resources>