<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">App Toolkitへようこそ</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">当社のAppToolkitライブラリの機能をご覧ください。当社のAppToolkitライブラリの能力を実証し活用するために構築された、当社のアプリケーションをご覧ください。Android開発とユーザーエクスペリエンスを向上させます。</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">当社のアプリケーションを発見</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkitは、当社のAppToolkitライブラリのさまざまな側面を強調し、Androidエクスペリエンスを向上させるために設計された、当社のアプリケーションのセレクションを紹介します。当社のAppToolkitライブラリで何が可能かをご覧ください！</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">当社のapptoolkitライブラリの動作をご覧ください</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">このアプリは、当社のAppToolkitライブラリを使用して、多機能でユーザー中心のアプリケーションを構築する方法を示しています。ライブラリのさまざまな機能と実装を確認するには、当社のアプリをご覧ください。</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">すべてのアプリ</string>
    <string name="favorite_apps">お気に入り</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">お気に入りに追加されるアプリはありません</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">アプリ一覧の取得に失敗しました</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">アプリの読み込みに失敗しました</string>
    <string name="error_an_error_occurred">エラーが発生しました</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">お気に入りの更新に失敗しました</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">App Toolkitとは何ですか？</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkitは、当社のAppToolkitライブラリを使用して当社が開発したアプリを紹介および実証するために設計されたアプリケーションです。これは、当社のアプリケーションのエコシステムを探索し、当社のAppToolkitライブラリの実際の動作を確認するためのガイドです。</string>
    <string name="question_2">App Toolkitに表示されるさまざまなアプリにアクセスするにはどうすればよいですか？</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">App Toolkitには、当社のさまざまなアプリケーションが一覧表示されます。アプリのリストをタップすると、通常、詳細情報とGoogle Playストアからインストールまたは開くためのリンクが表示され、直接体験できます。</string>
    <string name="question_3">App Toolkitで紹介されているアプリは無料ですか？</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">App Toolkitで紹介されている当社のアプリの多くは、コア機能セットを無料で提供しています。一部には、プレミアムバージョンまたはアプリ内購入を通じて利用できる高度な機能がある場合があります。各アプリの詳細は、それぞれのPlayストアページで確認できます。</string>
    <string name="question_4">リストされている特定のアプリについて詳しく知るにはどうすればよいですか？</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">当社のアプリの1つ、その機能、およびユーザーレビューに関する完全な詳細については、App ToolkitでアプリをタップしてGoogle Playストアのページにアクセスしてください。</string>
    <string name="question_5">リストされているアプリのヘルプやサポートはどこで見つけられますか？</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">当社の個々のアプリのサポートは、それぞれのチャネルを通じて提供され、通常はPlayストアのページまたはアプリ自体に詳細が記載されています。App Toolkitはこれらのアプリを発見するためのものであり、アプリ固有の問題については、そのアプリのサポートオプションを参照してください。</string>
    <string name="question_6">App Toolkitのアプリのリストはどのくらいの頻度で更新されますか？</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">当社のAppToolkitライブラリを利用する最新かつ最も関連性の高いアプリケーションでApp Toolkitを最新の状態に保つことを目指しています。新しいアプリや重要な更新がここに掲載される場合があります。</string>
    <string name="question_7">App Toolkitがインターネットアクセスなどの権限を必要とするのはなぜですか？</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">App Toolkitは、Google Playストアから当社のアプリケーションの最新リストを取得し、その情報を正確に表示するためにインターネットアクセスが必要です。通常、他の侵入的な権限は必要ありません。</string>
    <string name="question_8">App Toolkitまたは貴社のアプリに関するフィードバックを提供するにはどうすればよいですか？</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">App Toolkitおよび当社の個々のアプリに関するフィードバックを重視しています！通常、App Toolkitの設定内またはPlayストアのデベロッパーページに「フィードバック」または「お問い合わせ」オプションがあります。当社のAppToolkitライブラリ自体に関するフィードバックも、適切なチャネルを通じて歓迎します。</string>
    <string name="question_9">App Toolkitを使用して他のアプリを見つける際、私のデータは安全ですか？</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkitは主に、当社のアプリに関する公開情報を取得します。リストされている当社のアプリのいずれかをインストールまたは使用することを選択した場合、そのアプリ独自のプライバシーポリシーが適用されます。確認することをお勧めします。App Toolkitのデータ処理は、当社のプライバシーポリシーに概説されています。</string>
</resources>