<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question_1">कार्ट कैलकुलेटर क्या है?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">कार्ट कैलकुलेटर एक सरल, सामान्य और मुफ्त शॉपिंग कार्ट प्रबंधक और कुल देय कैलकुलेटर है जो आपके किराने की दुकान या बाजार में होने पर सामान्य डिवाइस के कैलकुलेटर की जगह लेता है।</string>
    <string name="question_2">कार्ट कैलकुलेटर कैसे काम करता है?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">कार्ट कैलकुलेटर आपको उत्पादों को जोड़कर और उनकी मात्रा बढ़ाकर या घटाकर अपने शॉपिंग कार्ट का प्रबंधन करने की अनुमति देता है। किसी भी समय, कार्ट कैलकुलेटर आपके कार्ट में उत्पादों की कीमतों और मात्राओं के आधार पर कुल देय राशि प्रदर्शित करता है।</string>
    <string name="question_3">मुझे कार्ट कैलकुलेटर का उपयोग क्यों करना चाहिए?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">कार्ट कैलकुलेटर आपको चेकआउट तक पहुंचने से पहले भी आप कितना खर्च कर रहे हैं, इसके बारे में हमेशा अवगत रहने में मदद करता है। यह विशेष रूप से तब उपयोगी होता है जब आपको बजट पर खरीदारी करनी होती है।</string>
    <string name="question_4">क्या मैं किराने की दुकानों या बाजारों के बाहर कार्ट कैलकुलेटर का उपयोग कर सकता हूं?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">हां! चूंकि कार्ट कैलकुलेटर चौंकाने वाला सरल और सामान्य है, इसलिए आप इसे पब, रेस्तरां, फिल्मों आदि में भी उपयोग कर सकते हैं।</string>
    <string name="question_5">मैं कार्ट कैलकुलेटर का उपयोग करके अपने कार्ट में कोई आइटम कैसे जोड़ूं?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">अपना कार्ट खोलें और अपने कार्ट में एक नया उत्पाद जोड़ने के लिए एक्शन बार में \"आइटम जोड़ें\" बटन दबाएं। आप उसका नाम, मूल्य और मात्रा सूचित करते हैं और फिर \"जोड़ें\" बटन पर क्लिक करते हैं।</string>
    <string name="question_6">मैं कार्ट कैलकुलेटर का उपयोग करके अपने कार्ट में किसी आइटम की मात्रा कैसे बढ़ाऊं या घटाऊं?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">बस सूची में आइटम ढूंढें और फिर इसकी मात्रा बढ़ाने के लिए \"+ (प्लस)\" बटन दबाएं या इसकी मात्रा कम करने के लिए \"- (कम)\" बटन दबाएं।</string>
    <string name="question_7">मैं कार्ट कैलकुलेटर का उपयोग करके अपने कार्ट से किसी आइटम को कैसे निकालूं?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">अपने कार्ट से किसी उत्पाद को निकालने के लिए, बस दाएं या बाएं स्वाइप करें या इसकी मात्रा शून्य पर लाएं और फिर \"आइटम हटाएं\" बटन चुनें।</string>
    <string name="question_8">क्या कार्ट कैलकुलेटर मुफ्त सॉफ्टवेयर है?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">हां! कार्ट कैलकुलेटर गर्व से GNU जनरल पब्लिक लाइसेंस संस्करण 3 के तहत वितरित मुफ्त सॉफ्टवेयर है।</string>
    <string name="question_9">मैं कार्ट कैलकुलेटर में कैसे योगदान कर सकता हूं?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">कार्ट कैलकुलेटर में योगदान करने का सबसे अच्छा तरीका इसके <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a> रिपॉजिटरी के माध्यम से है। वहां से, आप इसे फोर्क कर सकते हैं और अपने योगदान पर काम कर सकते हैं, और बाद में उन्हें पुल अनुरोध के माध्यम से वापस भेज सकते हैं। आप बग की रिपोर्ट करने, नई सुविधाओं या संवर्द्धन का प्रस्ताव करने, या आप कैसे मदद कर सकते हैं, इसके लिए विचार प्राप्त करने के लिए इश्यू ट्रैकर का भी उपयोग कर सकते हैं।</string>
</resources>