<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Bun venit la App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Explorați capabilitățile bibliotecii noastre AppToolkit. Descoperiți aplicațiile noastre, toate construite pentru a demonstra și utiliza puterea bibliotecii noastre AppToolkit, îmbunătățindu-vă dezvoltarea Android și experiența utilizatorului.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Descoperiți aplicațiile noastre</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkit vă prezintă o selecție a aplicațiilor noastre, fiecare concepută pentru a evidenția diferite aspecte ale bibliotecii noastre AppToolkit și pentru a vă îmbunătăți experiența Android. Vedeți ce este posibil cu biblioteca noastră AppToolkit!</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Vedeți biblioteca noastră AppToolkit în acțiune</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Această aplicație demonstrează cum biblioteca noastră AppToolkit poate fi utilizată pentru a construi aplicații versatile și axate pe utilizator. Explorați aplicațiile noastre pentru a vedea diferite caracteristici și implementări ale bibliotecii.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">Toate aplicațiile</string>
    <string name="favorite_apps">Favorite</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">Nu se adaugă aplicații la favorite</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Nu s-au putut prelua listele aplicațiilor noastre</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">Ce este App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit este o aplicație concepută pentru a prezenta și demonstra aplicații dezvoltate de noi folosind biblioteca noastră AppToolkit. Este ghidul dumneavoastră pentru explorarea ecosistemului nostru de aplicații și pentru a vedea biblioteca noastră AppToolkit în acțiune.</string>
    <string name="question_2">Cum accesez diferitele aplicații afișate în App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">App Toolkit listează diversele noastre aplicații. Atingerea unei liste de aplicații va oferi de obicei mai multe informații și un link pentru a o instala sau deschide din Magazinul Google Play, permițându-vă să o experimentați direct.</string>
    <string name="question_3">Aplicațiile prezentate în App Toolkit sunt gratuite?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Multe dintre aplicațiile noastre prezentate în App Toolkit oferă gratuit un set de funcții de bază. Unele pot avea funcționalități avansate disponibile printr-o versiune premium sau achiziții în aplicație. Detalii pentru fiecare aplicație pot fi găsite pe pagina sa respectivă din Magazinul Play.</string>
    <string name="question_4">Cum pot afla mai multe despre o anumită aplicație listată?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Pentru detalii complete despre una dintre aplicațiile noastre, caracteristicile sale și recenziile utilizatorilor, vă rugăm să atingeți aplicația în App Toolkit pentru a vizita pagina sa din Magazinul Google Play.</string>
    <string name="question_5">Unde pot găsi ajutor sau suport pentru una dintre aplicațiile dvs. listate?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Suportul pentru aplicațiile noastre individuale este furnizat prin canalele lor respective, de obicei detaliate pe pagina lor din Magazinul Play sau în cadrul aplicației în sine. App Toolkit este pentru descoperirea acestor aplicații; pentru probleme specifice aplicației, vă rugăm să consultați opțiunile de suport ale acelei aplicații.</string>
    <string name="question_6">Cât de des este actualizată lista aplicațiilor dvs. în App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Ne propunem să menținem App Toolkit actualizat cu cele mai recente și relevante aplicații ale noastre care utilizează biblioteca noastră AppToolkit. Aplicații noi sau actualizări semnificative pot fi prezentate aici.</string>
    <string name="question_7">De ce App Toolkit are nevoie de permisiuni precum accesul la Internet?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">App Toolkit necesită acces la Internet pentru a prelua cea mai recentă listă a aplicațiilor noastre din Magazinul Google Play și pentru a afișa informațiile acestora cu acuratețe. De obicei, nu necesită alte permisiuni invazive.</string>
    <string name="question_8">Cum pot oferi feedback despre App Toolkit sau aplicațiile dvs.?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Apreciem feedback-ul dumneavoastră despre App Toolkit și aplicațiile noastre individuale! De obicei, puteți găsi o opțiune \"Feedback\" sau \"Contactați-ne\" în setările App Toolkit sau pe pagina noastră de dezvoltator din Magazinul Play. Feedback-ul despre biblioteca noastră AppToolkit în sine este, de asemenea, binevenit prin canalele corespunzătoare.</string>
    <string name="question_9">Sunt datele mele în siguranță când utilizez App Toolkit pentru a găsi celelalte aplicații ale dvs.?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkit preia în principal informații disponibile public despre aplicațiile noastre. Când alegeți să instalați sau să utilizați una dintre aplicațiile noastre listate, se va aplica Politica de Confidențialitate proprie a acelei aplicații. Vă încurajăm să o revizuiți. Gestionarea datelor de către App Toolkit este prezentată în Politica noastră de Confidențialitate.</string>
</resources>