<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question_1">Ce este Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Cart Calculator este un manager de coș de cumpărături simplu, generic și gratuit și un calculator al totalului datorat care înlocuiește calculatorul obișnuit al dispozitivului pentru atunci când ești la magazinul alimentar sau la piață.</string>
    <string name="question_2">Cum funcționează Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Cart Calculator îți permite să îți gestionezi coșul de cumpărături adăugând produse și mărindu-le sau micșorându-le cantitățile. În orice moment, Cart Calculator afișează totalul datorat al produselor din coșul tău pe baza prețurilor și cantităților acestora.</string>
    <string name="question_3">De ce ar trebui să folosesc Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Cart Calculator te ajută să fii mereu conștient de cât cheltuiești chiar înainte de a ajunge la casa de marcat. Acest lucru este util mai ales atunci când trebuie să mergi la cumpărături cu un buget limitat.</string>
    <string name="question_4">Pot folosi Cart Calculator în afara magazinelor alimentare sau a piețelor?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Da! Deoarece Cart Calculator este șocant de simplu și generic, îl poți folosi și în pub-uri, restaurante, cinematografe etc.</string>
    <string name="question_5">Cum adaug un articol în coș folosind Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Deschide-ți coșul și apasă butonul „Adaugă articol” din bara de acțiuni pentru a adăuga un nou produs în coș. Introduci numele, prețul și cantitatea acestuia, apoi dai clic pe butonul „Adaugă”.</string>
    <string name="question_6">Cum măresc sau micșorez cantitatea unui articol din coș folosind Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Găsește pur și simplu articolul în listă, apoi apasă butonul „+ (plus)” pentru a-i mări cantitatea sau butonul „- (minus)” pentru a-i micșora cantitatea.</string>
    <string name="question_7">Cum elimin un articol din coș folosind Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Pentru a elimina un produs din coș, glisează pur și simplu spre dreapta sau spre stânga sau redu-i cantitatea la zero, apoi selectează butonul „Șterge articol”.</string>
    <string name="question_8">Cart Calculator este un software gratuit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Da! Cart Calculator este cu mândrie un software gratuit distribuit sub licența GNU General Public License versiunea 3.</string>
    <string name="question_9">Cum pot contribui la Cart Calculator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Cea mai bună modalitate de a contribui la Cart Calculator este prin intermediul depozitului său <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a>. De acolo, îl poți bifurca (fork) și poți lucra la contribuțiile tale, iar mai târziu le poți trimite înapoi printr-o solicitare de extragere (pull request). De asemenea, poți utiliza instrumentul de urmărire a problemelor pentru a raporta erori, a propune noi funcții sau îmbunătățiri sau pentru a obține idei despre cum ai putea ajuta.</string>
</resources>