<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question_1">Что такое Калькулятор корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Калькулятор корзины — это простой, универсальный и бесплатный менеджер корзины покупок и калькулятор итоговой суммы, который заменяет обычный калькулятор устройства, когда вы находитесь в продуктовом магазине или на рынке.</string>
    <string name="question_2">Как работает Калькулятор корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Калькулятор корзины позволяет вам управлять своей корзиной покупок, добавляя товары и увеличивая или уменьшая их количество. В любое время Калькулятор корзины отображает итоговую сумму товаров в вашей корзине на основе их цен и количества.</string>
    <string name="question_3">Почему я должен использовать Калькулятор корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Калькулятор корзины помогает вам всегда знать, сколько вы тратите, еще до того, как вы дойдете до кассы. Это особенно полезно, когда вам нужно делать покупки в рамках ограниченного бюджета.</string>
    <string name="question_4">Могу ли я использовать Калькулятор корзины за пределами продуктовых магазинов или рынков?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Да! Поскольку Калькулятор корзины удивительно прост и универсален, вы также можете использовать его в пабах, ресторанах, кинотеатрах и т. д.</string>
    <string name="question_5">Как добавить товар в корзину с помощью Калькулятора корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Откройте свою корзину и нажмите кнопку «Добавить товар» на панели действий, чтобы добавить новый товар в корзину. Вы указываете его название, цену и количество, а затем нажимаете кнопку «Добавить».</string>
    <string name="question_6">Как увеличить или уменьшить количество товара в корзине с помощью Калькулятора корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Просто найдите товар в списке, а затем нажмите кнопку «+ (плюс)», чтобы увеличить его количество, или кнопку «- (минус)», чтобы уменьшить его количество.</string>
    <string name="question_7">Как удалить товар из корзины с помощью Калькулятора корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Чтобы удалить товар из корзины, просто проведите пальцем вправо или влево или уменьшите его количество до нуля, а затем нажмите кнопку «Удалить товар».</string>
    <string name="question_8">Является ли Калькулятор корзины бесплатным программным обеспечением?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Да! Калькулятор корзины с гордостью является бесплатным программным обеспечением, распространяемым по лицензии GNU General Public License версии 3.</string>
    <string name="question_9">Как я могу внести свой вклад в Калькулятор корзины?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Лучший способ внести свой вклад в Калькулятор корзины — это через его репозиторий <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a>. Оттуда вы можете сделать форк и работать над своим вкладом, а затем отправить его обратно через запрос на включение. Вы также можете использовать трекер проблем, чтобы сообщать об ошибках, предлагать новые функции или улучшения или получать идеи о том, как вы можете помочь.</string>
</resources>