<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Добро пожаловать в App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Изучите возможности нашей библиотеки AppToolkit. Откройте для себя наши приложения, созданные для демонстрации и использования мощи нашей библиотеки AppToolkit, улучшая вашу разработку для Android и пользовательский опыт.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Откройте Наши Приложения</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkit знакомит вас с подборкой наших приложений, каждое из которых предназначено для освещения различных аспектов нашей библиотеки AppToolkit и улучшения вашего опыта работы с Android. Посмотрите, что возможно с нашей библиотекой AppToolkit!</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Увидьте Нашу Библиотеку AppToolkit в Действии</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Это приложение демонстрирует, как наша библиотека AppToolkit может использоваться для создания универсальных и ориентированных на пользователя приложений. Изучите наши приложения, чтобы увидеть различные функции и реализации библиотеки.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Не удалось загрузить списки наших приложений</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">Что такое App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit — это приложение, предназначенное для демонстрации и показа приложений, разработанных нами с использованием нашей библиотеки AppToolkit. Это ваш гид по изучению нашей экосистемы приложений и ознакомлению с работой нашей библиотеки AppToolkit.</string>
    <string name="question_2">Как мне получить доступ к различным приложениям, показанным в App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">App Toolkit перечисляет наши различные приложения. Нажатие на список приложений обычно предоставляет дополнительную информацию и ссылку для установки или открытия из Google Play Store, что позволяет вам ознакомиться с ним непосредственно.</string>
    <string name="question_3">Являются ли приложения, представленные в App Toolkit, бесплатными?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Многие из наших приложений, представленных в App Toolkit, предлагают основной набор функций бесплатно. Некоторые могут иметь расширенные функции, доступные через премиум-версию или встроенные покупки. Подробности для каждого приложения можно найти на его соответствующей странице в Play Store.</string>
    <string name="question_4">Как я могу узнать больше о конкретном приложении из списка?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Для получения полной информации об одном из наших приложений, его функциях и отзывах пользователей, пожалуйста, нажмите на приложение в App Toolkit, чтобы посетить его страницу в Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">Где я могу найти помощь или поддержку для одного из ваших перечисленных приложений?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Поддержка наших отдельных приложений предоставляется через их соответствующие каналы, обычно указанные на их странице в Play Store или в самом приложении. App Toolkit предназначен для обнаружения этих приложений; по вопросам, специфичным для приложения, пожалуйста, обращайтесь к вариантам поддержки этого приложения.</string>
    <string name="question_6">Как часто обновляется список ваших приложений в App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Мы стремимся поддерживать App Toolkit в актуальном состоянии с нашими последними и наиболее релевантными приложениями, использующими нашу библиотеку AppToolkit. Здесь могут быть представлены новые приложения или значительные обновления.</string>
    <string name="question_7">Почему App Toolkit требуются разрешения, такие как доступ в Интернет?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">App Toolkit требуется доступ в Интернет для загрузки последнего списка наших приложений из Google Play Store и точного отображения их информации. Обычно он не требует других инвазивных разрешений.</string>
    <string name="question_8">Как я могу оставить отзыв о App Toolkit или ваших приложениях?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Мы ценим ваши отзывы о App Toolkit и наших отдельных приложениях! Обычно вы можете найти опцию \"Отзыв\" или \"Связаться с нами\" в настройках App Toolkit или на нашей странице разработчика в Play Store. Отзывы о самой нашей библиотеке AppToolkit также приветствуются через соответствующие каналы.</string>
    <string name="question_9">Безопасны ли мои данные при использовании App Toolkit для поиска других ваших приложений?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkit в основном получает общедоступную информацию о наших приложениях. Когда вы решите установить или использовать одно из наших перечисленных приложений, будет применяться собственная Политика конфиденциальности этого приложения. Мы рекомендуем вам ознакомиться с ней. Обработка данных App Toolkit описана в нашей Политике конфиденциальности.</string>
</resources>