<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question_1">Was ist der Warenkorb-Rechner?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Der Warenkorb-Rechner ist ein einfacher, generischer und kostenloser Warenkorbmanager und Gesamtrechner, der den gewöhnlichen Taschenrechner des Geräts ersetzt, wenn Sie im Supermarkt oder auf dem Markt sind.</string>
    <string name="question_2">Wie funktioniert der Warenkorb-Rechner?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Mit dem Warenkorb-Rechner können Sie Ihren Warenkorb verwalten, indem Sie Produkte hinzufügen und deren Mengen erhöhen oder verringern. Der Warenkorb-Rechner zeigt jederzeit den fälligen Gesamtbetrag der Produkte in Ihrem Warenkorb basierend auf ihren Preisen und Mengen an.</string>
    <string name="question_3">Warum sollte ich den Warenkorb-Rechner verwenden?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Der Warenkorb-Rechner hilft Ihnen, immer zu wissen, wie viel Sie ausgeben, noch bevor Sie zur Kasse gehen. Dies ist besonders nützlich, wenn Sie mit einem begrenzten Budget einkaufen müssen.</string>
    <string name="question_4">Kann ich den Warenkorb-Rechner auch außerhalb von Supermärkten oder Märkten verwenden?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Ja! Da der Warenkorb-Rechner schockierend einfach und generisch ist, können Sie ihn auch in Kneipen, Restaurants, Kinos usw. verwenden.</string>
    <string name="question_5">Wie füge ich mit dem Warenkorb-Rechner einen Artikel zu meinem Warenkorb hinzu?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Öffnen Sie Ihren Warenkorb und klicken Sie in der Aktionsleiste auf die Schaltfläche „Artikel hinzufügen“, um ein neues Produkt zu Ihrem Warenkorb hinzuzufügen. Geben Sie seinen Namen, Preis und Menge ein und klicken Sie dann auf die Schaltfläche „Hinzufügen“.</string>
    <string name="question_6">Wie erhöhe oder verringere ich die Menge eines Artikels in meinem Warenkorb mit dem Warenkorb-Rechner?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Suchen Sie einfach den Artikel in der Liste und klicken Sie dann auf die Schaltfläche „+ (Plus)“, um seine Menge zu erhöhen, oder auf die Schaltfläche „- (Minus)“, um seine Menge zu verringern.</string>
    <string name="question_7">Wie entferne ich mit dem Warenkorb-Rechner einen Artikel aus meinem Warenkorb?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Um ein Produkt aus Ihrem Warenkorb zu entfernen, wischen Sie einfach nach rechts oder links oder setzen Sie seine Menge auf Null und wählen Sie dann die Schaltfläche „Artikel löschen“.</string>
    <string name="question_8">Ist der Warenkorb-Rechner kostenlose Software?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Ja! Der Warenkorb-Rechner ist stolz freie Software, die unter der GNU General Public License Version 3 vertrieben wird.</string>
    <string name="question_9">Wie kann ich zum Warenkorb-Rechner beitragen?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Der beste Weg, zum Warenkorb-Rechner beizutragen, ist über sein <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a>-Repository. Von dort aus können Sie es forken und an Ihren Beiträgen arbeiten und diese später per Pull-Request zurücksenden. Sie können auch den Issue-Tracker verwenden, um Fehler zu melden, neue Funktionen oder Verbesserungen vorzuschlagen oder Ideen zu bekommen, wie Sie helfen könnten.</string>
</resources>