<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question_1">เครื่องคิดเลขในรถเข็นคืออะไร</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">เครื่องคิดเลขในรถเข็นเป็นเครื่องมือจัดการรถเข็นสินค้าและเครื่องคำนวณยอดรวมที่เรียบง่าย ทั่วไป และฟรี ซึ่งจะแทนที่เครื่องคิดเลขทั่วไปของอุปกรณ์สำหรับเมื่อคุณอยู่ที่ร้านขายของชำหรือที่ตลาด</string>
    <string name="question_2">เครื่องคิดเลขในรถเข็นทำงานอย่างไร</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">เครื่องคิดเลขในรถเข็นช่วยให้คุณจัดการรถเข็นสินค้าของคุณได้โดยการเพิ่มสินค้าและเพิ่มหรือลดปริมาณ เมื่อใดก็ตาม เครื่องคิดเลขในรถเข็นจะแสดงยอดรวมของสินค้าในรถเข็นของคุณตามราคาและปริมาณ</string>
    <string name="question_3">ทำไมฉันจึงควรใช้เครื่องคิดเลขในรถเข็น</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">เครื่องคิดเลขในรถเข็นช่วยให้คุณทราบอยู่เสมอว่าคุณใช้จ่ายไปเท่าไรก่อนที่จะถึงจุดชำระเงิน สิ่งนี้มีประโยชน์อย่างยิ่งเมื่อคุณต้องไปซื้อของในงบประมาณ</string>
    <string name="question_4">ฉันสามารถใช้เครื่องคิดเลขในรถเข็นนอกร้านขายของชำหรือตลาดได้หรือไม่</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">ใช่! เนื่องจากเครื่องคิดเลขในรถเข็นนั้นเรียบง่ายและเป็นแบบทั่วไป คุณจึงสามารถใช้ในผับ ร้านอาหาร โรงภาพยนตร์ ฯลฯ ได้เช่นกัน</string>
    <string name="question_5">ฉันจะเพิ่มสินค้าลงในรถเข็นของฉันโดยใช้เครื่องคิดเลขในรถเข็นได้อย่างไร</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">เปิดรถเข็นของคุณแล้วกดปุ่ม \"เพิ่มสินค้า\" ในแถบการดำเนินการเพื่อเพิ่มสินค้าใหม่ลงในรถเข็นของคุณ คุณแจ้งชื่อ ราคา และปริมาณ จากนั้นคลิกที่ปุ่ม \"เพิ่ม\"</string>
    <string name="question_6">ฉันจะเพิ่มหรือลดปริมาณของสินค้าในรถเข็นของฉันโดยใช้เครื่องคิดเลขในรถเข็นได้อย่างไร</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">เพียงค้นหารายการในรายการ จากนั้นกดปุ่ม \"+ (บวก)\" เพื่อเพิ่มปริมาณ หรือปุ่ม \"- (น้อย)\" เพื่อลดปริมาณ</string>
    <string name="question_7">ฉันจะลบสินค้าออกจากรถเข็นของฉันโดยใช้เครื่องคิดเลขในรถเข็นได้อย่างไร</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">หากต้องการนำสินค้าออกจากรถเข็นของคุณ เพียงปัดไปทางขวาหรือซ้าย หรือลดปริมาณให้เหลือศูนย์ จากนั้นเลือกปุ่ม \"ลบสินค้า\"</string>
    <string name="question_8">เครื่องคิดเลขในรถเข็นเป็นซอฟต์แวร์ฟรีหรือไม่</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">ใช่! เครื่องคิดเลขในรถเข็นเป็นซอฟต์แวร์ฟรีที่เผยแพร่อย่างภาคภูมิใจภายใต้ GNU General Public License เวอร์ชัน 3</string>
    <string name="question_9">ฉันจะมีส่วนร่วมกับเครื่องคิดเลขในรถเข็นได้อย่างไร</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">วิธีที่ดีที่สุดในการมีส่วนร่วมกับเครื่องคิดเลขในรถเข็นคือผ่านที่เก็บ <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.cartcalculator">GitHub</a> จากนั้น คุณสามารถแยก (fork) และดำเนินการกับผลงานของคุณ และส่งกลับในภายหลังผ่าน pull request คุณยังสามารถใช้ตัวติดตามปัญหาเพื่อรายงานข้อบกพร่อง เสนอคุณสมบัติใหม่หรือการปรับปรุง หรือรับแนวคิดเกี่ยวกับวิธีที่คุณสามารถช่วยได้</string>
</resources>