<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">ایپ ٹول کٹ میں خوش آمدید</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">ہماری ایپ ٹول کٹ لائبریری کی صلاحیتوں کو دریافت کریں۔ ہماری ایپلی کیشنز دریافت کریں، جو سبھی ہماری ایپ ٹول کٹ لائبریری کی طاقت کو ظاہر کرنے اور استعمال کرنے کے لیے بنائی گئی ہیں، آپ کی اینڈرائیڈ ڈیولپمنٹ اور صارف کے تجربے کو بہتر بناتی ہیں۔</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">ہماری ایپلی کیشنز دریافت کریں</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">ایپ ٹول کٹ آپ کو ہماری ایپلی کیشنز کے انتخاب سے متعارف کرواتا ہے، ہر ایک ہماری ایپ ٹول کٹ لائبریری کے مختلف پہلوؤں کو اجاگر کرنے اور آپ کے اینڈرائیڈ تجربے کو بہتر بنانے کے لیے ڈیزائن کیا گیا ہے۔ دیکھیں ہماری ایپ ٹول کٹ لائبریری کے ساتھ کیا ممکن ہے.</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">ہماری ایپ ٹول کٹ لائبریری کو عملی طور پر دیکھیں</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">یہ ایپ ظاہر کرتی ہے کہ ہماری ایپ ٹول کٹ لائبریری کو ورسٹائل اور صارف پر مرکوز ایپلی کیشنز بنانے کے لیے کیسے استعمال کیا جا سکتا ہے۔ لائبریری کی مختلف خصوصیات اور نفاذ کو دیکھنے کے لیے ہماری ایپس کو دریافت کریں۔</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="all_apps">ﺲﭙﯾﺍ ﻡﺎﻤﺗ</string>
    <string name="favorite_apps">ﮦﺪﯾﺪﻨﺴﭘ</string>
    <string name="no_apps_added_to_favorites">کوئی ایپس شامل نہیں کی گئیں</string>
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">ہماری ایپ فہرستیں حاصل کرنے میں ناکام</string>
    <string name="error_failed_to_load_apps">ایپس لوڈ کرنے میں ناکامی</string>
    <string name="error_an_error_occurred">ایک خرابی پیش آگئی</string>
    <string name="error_failed_to_update_favorite">پسندیدہ کو اپ ڈیٹ کرنے میں ناکامی</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">ایپ ٹول کٹ کیا ہے؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">ایپ ٹول کٹ ایک ایسی ایپلی کیشن ہے جو ہماری ایپ ٹول کٹ لائبریری کا استعمال کرتے ہوئے ہمارے تیار کردہ ایپس کو نمایاں کرنے اور ظاہر کرنے کے لیے ڈیزائن کی گئی ہے۔ یہ ہماری ایپلی کیشنز کے ایکو سسٹم کو دریافت کرنے اور ہماری ایپ ٹول کٹ لائبریری کو عملی طور پر دیکھنے کے لیے آپ کا رہنما ہے۔</string>
    <string name="question_2">میں ایپ ٹول کٹ میں دکھائی گئی مختلف ایپس تک کیسے رسائی حاصل کر سکتا ہوں؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">ایپ ٹول کٹ ہماری مختلف ایپلی کیشنز کی فہرست دیتا ہے۔ کسی ایپ لسٹنگ پر ٹیپ کرنے سے عام طور پر مزید معلومات اور اسے گوگل پلے اسٹور سے انسٹال کرنے یا کھولنے کا لنک فراہم ہوگا، جس سے آپ اسے خود تجربہ کر سکیں گے۔</string>
    <string name="question_3">کیا ایپ ٹول کٹ میں نمایاں کردہ ایپس مفت ہیں؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">ایپ ٹول کٹ میں نمایاں کردہ ہماری بہت سی ایپس مفت میں بنیادی خصوصیات کا ایک مجموعہ پیش کرتی ہیں۔ کچھ میں پریمیم ورژن یا ایپ میں خریداریوں کے ذریعے جدید خصوصیات دستیاب ہو سکتی ہیں۔ ہر ایپ کی تفصیلات اس کے متعلقہ پلے اسٹور پیج پر مل سکتی ہیں۔</string>
    <string name="question_4">میں کسی مخصوص درج کردہ ایپ کے بارے میں مزید کیسے جان سکتا ہوں؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">ہماری کسی ایک ایپ، اس کی خصوصیات، اور صارف کے جائزوں کے بارے میں مکمل تفصیلات کے لیے، براہ کرم ایپ ٹول کٹ میں ایپ پر ٹیپ کریں تاکہ گوگل پلے اسٹور پر اس کا صفحہ ملاحظہ کیا جا سکے۔</string>
    <string name="question_5">میں آپ کی درج کردہ ایپس میں سے کسی ایک کے لیے مدد یا معاونت کہاں سے حاصل کر سکتا ہوں؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">ہماری انفرادی ایپس کے لیے سپورٹ ان کے متعلقہ چینلز کے ذریعے فراہم کی جاتی ہے، جو عام طور پر ان کے پلے اسٹور پیج پر یا خود ایپ کے اندر تفصیل سے بیان کی جاتی ہے۔ ایپ ٹول کٹ ان ایپس کو دریافت کرنے کے لیے ہے۔ ایپ سے متعلق مخصوص مسائل کے لیے، براہ کرم اس ایپ کے سپورٹ آپشنز سے رجوع کریں۔</string>
    <string name="question_6">ایپ ٹول کٹ میں آپ کی ایپس کی فہرست کتنی بار اپ ڈیٹ ہوتی ہے؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">ہمارا مقصد ایپ ٹول کٹ کو ہماری تازہ ترین اور انتہائی متعلقہ ایپلی کیشنز کے ساتھ اپ ڈیٹ رکھنا ہے جو ہماری ایپ ٹول کٹ لائبریری کا استعمال کرتی ہیں۔ نئی ایپس یا اہم اپ ڈیٹس یہاں نمایاں کی جا سکتی ہیں۔</string>
    <string name="question_7">ایپ ٹول کٹ کو انٹرنیٹ تک رسائی جیسی اجازتوں کی ضرورت کیوں ہے؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">ایپ ٹول کٹ کو گوگل پلے اسٹور سے ہماری ایپلی کیشنز کی تازہ ترین فہرست حاصل کرنے اور ان کی معلومات کو درست طریقے سے ظاہر کرنے کے لیے انٹرنیٹ تک رسائی درکار ہے۔ اسے عام طور پر دیگر دخل اندازی کی اجازتوں کی ضرورت نہیں ہوتی۔</string>
    <string name="question_8">میں ایپ ٹول کٹ یا آپ کی ایپس پر رائے کیسے فراہم کر سکتا ہوں؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">ہم ایپ ٹول کٹ اور ہماری انفرادی ایپس پر آپ کی رائے کو قدر کی نگاہ سے دیکھتے ہیں. آپ عام طور پر ایپ ٹول کٹ کی ترتیبات کے اندر یا پلے اسٹور پر ہمارے ڈیولپر پیج پر \"رائے\" یا \"ہم سے رابطہ کریں\" کا آپشن تلاش کر سکتے ہیں۔ ہماری ایپ ٹول کٹ لائبریری پر بھی رائے مناسب چینلز کے ذریعے خوش آئند ہے۔</string>
    <string name="question_9">جب میں آپ کی دیگر ایپس کو تلاش کرنے کے لیے ایپ ٹول کٹ استعمال کرتا ہوں تو کیا میرا ڈیٹا محفوظ ہے؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">ایپ ٹول کٹ بنیادی طور پر ہماری ایپس کے بارے میں عوامی طور پر دستیاب معلومات حاصل کرتا ہے۔ جب آپ ہماری درج کردہ ایپس میں سے کسی ایک کو انسٹال کرنے یا استعمال کرنے کا انتخاب کرتے ہیں، تو اس ایپ کی اپنی رازداری کی پالیسی لاگو ہوگی۔ ہم آپ کو اس کا جائزہ لینے کی ترغیب دیتے ہیں۔ ایپ ٹول کٹ کا ڈیٹا ہینڈلنگ ہماری رازداری کی پالیسی میں بیان کیا گیا ہے۔</string>
</resources>