<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">مرحبًا بك في App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">استكشف إمكانيات مكتبة AppToolkit الخاصة بنا. اكتشف تطبيقاتنا، التي تم إنشاؤها جميعًا لعرض واستخدام قوة مكتبة AppToolkit الخاصة بنا، مما يعزز تطوير Android وتجربة المستخدم.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">اكتشف تطبيقاتنا</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">يقدم لك App Toolkit مجموعة مختارة من تطبيقاتنا، تم تصميم كل منها لتسليط الضوء على جوانب مختلفة من مكتبة AppToolkit الخاصة بنا وتعزيز تجربتك على Android. شاهد ما هو ممكن مع مكتبة AppToolkit الخاصة بنا!</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">شاهد مكتبة AppToolkit الخاصة بنا وهي تعمل</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">يوضح هذا التطبيق كيف يمكن استخدام مكتبة AppToolkit الخاصة بنا لبناء تطبيقات متعددة الاستخدامات ومركزة على المستخدم. استكشف تطبيقاتنا للاطلاع على الميزات والتطبيقات المختلفة للمكتبة.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">فشل في جلب قوائم تطبيقاتنا</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">ما هو App Toolkit؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit هو تطبيق مصمم لعرض وتقديم التطبيقات التي قمنا بتطويرها باستخدام مكتبة AppToolkit الخاصة بنا. إنه دليلك لاستكشاف نظامنا البيئي للتطبيقات ورؤية مكتبة AppToolkit الخاصة بنا وهي تعمل.</string>
    <string name="question_2">كيف يمكنني الوصول إلى التطبيقات المختلفة المعروضة في App Toolkit؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">يسرد App Toolkit تطبيقاتنا المختلفة. يؤدي النقر على قائمة التطبيقات عادةً إلى توفير المزيد من المعلومات ورابط لتثبيتها أو فتحها من متجر Google Play، مما يتيح لك تجربتها بشكل مباشر.</string>
    <string name="question_3">هل التطبيقات المميزة في App Toolkit مجانية؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">تقدم العديد من تطبيقاتنا المميزة في App Toolkit مجموعة أساسية من الميزات مجانًا. قد تحتوي بعضها على وظائف متقدمة متاحة من خلال إصدار متميز أو عمليات شراء داخل التطبيق. يمكن العثور على تفاصيل كل تطبيق في صفحته الخاصة في متجر Play.</string>
    <string name="question_4">كيف يمكنني معرفة المزيد عن تطبيق معين مدرج؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">للحصول على تفاصيل كاملة حول أحد تطبيقاتنا وميزاته ومراجعات المستخدمين، يرجى النقر على التطبيق في App Toolkit لزيارة صفحته في متجر Google Play.</string>
    <string name="question_5">أين يمكنني العثور على مساعدة أو دعم لأحد تطبيقاتكم المدرجة؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">يتم توفير الدعم لتطبيقاتنا الفردية من خلال قنواتها الخاصة، والتي عادة ما تكون مفصلة في صفحة متجر Play الخاصة بها أو داخل التطبيق نفسه. App Toolkit مخصص لاكتشاف هذه التطبيقات؛ للمشكلات الخاصة بالتطبيق، يرجى الرجوع إلى خيارات الدعم الخاصة بهذا التطبيق.</string>
    <string name="question_6">كم مرة يتم تحديث قائمة تطبيقاتكم في App Toolkit؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">نسعى جاهدين للحفاظ على تحديث App Toolkit بأحدث تطبيقاتنا وأكثرها صلة والتي تستخدم مكتبة AppToolkit الخاصة بنا. قد يتم عرض التطبيقات الجديدة أو التحديثات الهامة هنا.</string>
    <string name="question_7">لماذا يحتاج App Toolkit إلى أذونات مثل الوصول إلى الإنترنت؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">يتطلب App Toolkit الوصول إلى الإنترنت لجلب أحدث قائمة بتطبيقاتنا من متجر Google Play وعرض معلوماتها بدقة. لا يتطلب عادةً أذونات أخرى متطفلة.</string>
    <string name="question_8">كيف يمكنني تقديم ملاحظات حول App Toolkit أو تطبيقاتكم؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">نحن نقدر ملاحظاتك حول App Toolkit وتطبيقاتنا الفردية! يمكنك عادةً العثور على خيار "ملاحظات" أو "اتصل بنا" ضمن إعدادات App Toolkit أو في صفحة المطور الخاصة بنا على متجر Play. نرحب أيضًا بالملاحظات حول مكتبة AppToolkit نفسها من خلال القنوات المناسبة.</string>
    <string name="question_9">هل بياناتي آمنة عند استخدام App Toolkit للعثور على تطبيقاتكم الأخرى؟</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">يقوم App Toolkit بجمع المعلومات المتاحة للجمهور حول تطبيقاتنا بشكل أساسي. عندما تختار تثبيت أو استخدام أحد تطبيقاتنا المدرجة، سيتم تطبيق سياسة الخصوصية الخاصة بهذا التطبيق. نشجعك على مراجعتها. يتم تحديد معالجة البيانات بواسطة App Toolkit في سياسة الخصوصية الخاصة بنا.</string>
</resources>